* Тестовые данные: Позитивная проверка. “Редактировать данные” вкладка “Физическое лицо” - совпадение с макетом (touch).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет»

* Шаги:
1.	Выбрать "Редактировать данные"  / "Физическое лицо"
2.	Сравнить с макетом

* Ожидаемый результат:
	- в форме "Личные данные" есть:
	- аватар с начальной буквой имени (если фото не загружено) или фото
	- "+" на аватаре (если фото не загружено) / ? (если фото загружено)
	- имя
	- раздел "Контакты" (указан номер телефона и E-mail)
	- раздел "Пол" (указан пол)
	- раздел "Дата рождения" (указана дата)
	- кнопка "Изменить данные"
	- блок "Сменить пароль":
		- поля "Новый пароль" и "Старый пароль"
		- кнопка "Сохранить"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 08.09.23 | 22:40 | --- | ---  | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/BMJ7EoyM/508 | 03.09.23 | Надежда |  

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 08.09.23 | 22:42 | --- | --- | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/BMJ7EoyM/508 | 03.09.23 | Надежда |
| 17.09.23 | 16:05 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/BMJ7EoyM/508 | 17.09.23 | Надежда |